\specialchap{名词解释}

\begin{Denotation}{SPACETRACK}
\item[VPN] Virtual Private Network，虚拟专用网络
\item[PPTP] Point to Point Tunneling Protocol，点对点隧道协议
\item[PAC] PPTP Access Concentrator，PPTP访问集中器
\item[PNS] PPTP Network Server，PPTP网络服务器
\item[GRE] Generic Routing Encapsulation，通用路由封装协议
\item[LCP] Link Control Protocol，链路控制协议
\item[EAP] Extensible Authentication Protocol，可扩展身份验证协议
\item[MS-CHAP] Microsoft Challenge-Handshake Authentication Protocol，微软挑战--握手认证协议
\item[CCP] Compression Control Protocol，压缩控制协议
\item[IPCP] Internet Protocol Control Protocol，IP控制协议
\item[MPPE] Microsoft Point-to-Point Encryption，微软点对点加密术
\end{Denotation}
